你哋唔好再侮辱結衣

要比較都揾啲高質啲嘅先好挑機啦
但so far我都諗唔到，可能得長澤可以一戰，基本上係無敵
認同請分享

邊個結衣先

拎我結衣同地球上嘅女性比係侮辱

能夠挑戰佢嘅只有佢自己

gakki

好多嘢果個？

結衣>結衣

唔好拎我老婆同其他女性比

波多野結衣？

臭雞

OP個名個女朋友有無得揮

呢句說話似曾相識

讀書既時候鐘意晴子小姐
依家大個鐘意結衣bb

那個了唷

夏川結衣?

下咗海喇喎

波多野呀嘛

呢D野五時花六時變，之前班網民捧三上，rion，周子瑜，雞排妹，長澤，初瓏，高橋聖子，
結衣咪又係比人踩到好低，但從來無人搞過結衣長澤VS三上rion，到時就真係世界大戰

我唔會信

咪玩啦 由2010年起高登對決post結衣有幾可輸過

對石原輸過唔撚記得了

愈來愈多呢啲vs post

長澤對野贏曬啦